Apink 新日文歌出左

個mv幾正

好耳熟係咪改編黎

Apink世界第一

有啲似endless tears

超正